面相JJ入

心胸狹窄

剃左佢

新JJ會生係頭

認真post